Monpremiersite

 -L'animation sur le hover se situe sur mon menu.
 -Le scroll des pages est le changement de background toutes les pages le contiennent
 -Mon élément SVG se trouve sur ma page de présentation, il se déclenche au hover.

 -L'élément qui tourne est au niveau de ma page d'accueil

 - On peut activer ma fenêtre modale à partir du bouton "Inscris-toi" sur ma page d'accueil.